車志健幫學生個個都月入6,7位數

班學生賣咩咁把炮

傳銷 樓主收左幾錢？

問題黎

佢買廣告都用左6 7位數字

經濟越差，就越多呢啲騙子
試過專心睇晒佢個廣告，成條片都淨係講收入幾多，你有咩做錯，但係根本無咩真憑實據，齋吹

佢好撚煩

佢個platform 係咩，咩咁把炮自動吸客系統

傻鳩先信

不斷強調八位數字，好反感

垃撚圾，成日哄人上佢D course，又話有乜撚野秘技可以教人點set up自己business。

有次上youtube聽佢講十幾分鐘⋯⋯仲嘥時間過大學聽D垃圾Seminar，早知轉台視杜汶澤Late Show好過，起碼有得笑

仲有另一條垃撚圾Felix Wong王嘉裕

兩條撚屌講野一鳩樣，扮到自己好撚有料，講野個態度好似塞錢落你班「凡人」「白癡」咁，聽到都火滾

自動吸客 得嘅喺碗麵落毒品包食過翻尋味

車志健條臭閪
條條片都見撚到佢個閪樣
有無咁撚好搵?
咁撚好搵,個個辭撚哂工去搵你車志健啦,屌你老母車志健

我見到條撚樣,已經close左個廣告

咁佢應該幫下非洲d饑民。

佢幫一個人收幾錢？

如果口才好真係冇人會屌，三唔識7你估連登仔真係好得閒？
好似李根興咁，啲動作又浮誇，但從來未見過連登冇人屌？因為佢都叫有料到。
依條brian cha個個星期都有巴絲開post 屌鳩佢，好心就檢討下自己
Youtube有廣告我都會睇下，有價值，佢啲廣告彈得最多，presentation 最撚煩

屌，你睇佢個濕鳩ig得嗰7萬個followers唔夠。如果真係靠網上賺錢嘅人（KOL、Youtuber、IG shops之類）點會咁撚少人follow自吹自擂打飛機濕鳩垃撚圾

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

聽你咁講即去睇下

似樣好多,真係有自己經歷過既經驗之談,有point好多
同埋人地背景真係做生意成功
車係健身佬教人做生意

見到條撚樣個樣都唔開謂

原來唔係同一個人黎

包裝自己去sell d overprice 既course..d 學生學完係乜都做唔到

有啲似

識包裝自己咪搵到錢囉

最好起晒班幫佢宣傳既人底
龜頭bob個班人，杯佢地

樓主真係唔話得,出咁多佢嘅post. 應該你都有6,7萬